睇番天津單爆炸片 真係好癲鳩

好似咁都無死人

留名睇鬼佬

Ohhhh~~~~~~shittttttttttttttt~~~~~~~~~

This! Is! ChiNa!!!!!!